其實十個香港人有幾多個憎蝗架？

我見都幾多香港人同d蝗都幾fd 同親切，我就成家都好撚憎蝗呀屌佢老母。

屌那星淨係睇今晚有咁多 CCTVB 港姐 post 就知道根本好多人都淨係口𥚃說不啦

祝今晚睇 CCTVB 嘅人全部全家比車撞死

乜垃圾cctvb有人睇1架？真係屌佢老母囉

連登想法與社會大眾想法不一致

所以港獨先無乜可能實現，事實上香港地過年返大陸探親、用大陸野、接受支那文化程度比連登

想既要大

讀緊u，有時會同啲mainland嘅同學同一組，佢地都幾親切同有禮貌，唔會特登話有咩反感，相反上堂鍾意傾計阻人聽書嗰堆都係local多

得樓豬一家

眼見既NDS真係認真好多 不過黎得香港讀既多數都係正常人 有啲大陸仔仲係原始人咁好野蠻

無，不論建制定泛民都支持新移民。

好多香港人 要扮聖人, 所以把口話唔憎

但現實如果有條蝗蟲 在香港人身邊不停講蝗語
唔小香港人都會覺得好反感

話口未完, 又一單

青年乘港鐵怒罵兩大陸童共坐一座位 大陸婦：以後堅決不去香港

家陣香港人一見到支那蝗, 都會忍唔住發火

讀緊書果陣好憎大陸人
出黎做野之後
我仲撚憎香港人

其實連登都好多post都教人淘蝗貨，睇蝗劇，玩蝗app，買蝗股，有時都好洩氣

大陸人好多都幫共產黨做野架，落黎讀書果班都係

就算大陸人唔幫共產黨

佢地本身都係成日做壞事

我咪係囉，一聽見人講蝗語就想打柒佢

其實同班蝗表達多d對佢地厭惡，佢地會唔會黎少d?

做服務業?

同感，尤其依家d中小學生，滿口蝗言，堅想打醒佢

我憎蝗但唔憎大陸人

所以蝗同共產黨真係perfect match黎

係地鐵d蝗好撚大聲講蝗話同埋開撚大個電話睇蝗劇，屌佢老母

有分別咩？

一開始講嘅蝗係一部份大陸人黎生仔加攞香港資源，但唔係所有大陸人都係咁。我識一啲大陸人對蝗都好反感

香港大部份人都對蝗麻木晒啦
起碼社會未有一種類近外國排華果隻氣氛
問路有人答，入鋪頭有人serve，行出街香港人同蝗都係掂行掂過

唔會

因為香港有公屋, 有綜援, 有正常奶粉, 佢地一定會狗衝來

咁係大陸黎旅行，週街痾屎，講蝗話大大聲，打尖，打人個班大陸人又係唔係蝗？

其實唔止香港，全世界都有呢班蝗出現啦

係，所以d蝗最鍾意黎香港

重有假結婚，重有港共包庇，重有好多機會呃港豬d錢，香港真係班蝗的天堂

啲鬼acc講嘢真係特別

我認為係 所以我都憎嗰啲蝗
但如果係正常大陸人我ok

咒下就有用架？

乜大陸有正常人？你試下同佢講西藏問題或港毒問題或中美問題，即刻變哂蝗啦

咁你識得太少大陸人 討論唔到

我唔算識得多但班蝗平時客客氣氣，你一講政治問題，佢地就會現真身，這是我的體驗黎

可能我外國撚 佢地唔喺中國所以敢講啲
都係我嘅體驗 由其係北京人同上海人 佢地都唔想認係中國人

其實無話因為佢係邊度黎既人而憎佢,而係佢個人修為

純粹屌下你咋，咁你喺我面前我實冚鳩你㗎

屌哂全部大陸人 黎得香港都係垃圾賤種，完

有無問西藏問題，我試過同個女同事傾過西藏問題，佢好撚大反應話自古以來乜乜乜，我以前以為連登仔鳩up笑d蝗，原來d蝗真係一講政治就會現真身。

香港有板你睇，你日日係街係交通工具見到果班蝗，你都覺得ok?

我諗真係去到憎10個可能得2.3個

同埋睇下邊區，好似上水咁，好撚難頂d蝗囉，有無上水居民講下?

都識d人住北區
有d人好憎但有d人根本都比大陸文化影響哂or本身都係新移民
所以唔好想像到上水d人會好憎大陸人
上水條街比水貨客霸哂都冇咩人出聲啦
香港人根本無能

啲唔文明嘅蝗一定憎
有禮貌嗰啲冇理由要討厭佢哋喎

全家三代都好撚憎蝗

十個有十個

有禮貌都係面個層
現實裡面佢地正常有禮貌我都會對返佢地有基本禮貌
但你試下同佢地講下政治
佢地會開始發顛